多倫多自駕遊

黎緊會去多倫多自駕
上網睇咗唔同post都話最好買個GPS

有無巴打去過多倫多自駕或者喺嗰邊生活可以比下意見

買個GPS定用手機導航會比較好？

食嘢咪落Markham 囉

可能我問得唔清楚

主要想知道自駕遊有配個汽車導航比較好

還是用手機導航比較好

我焿英國荷蘭玩。用手機導航已夠

*響

再補充少少
我路線都幾長Toronto>Kingston>Montreal>Quebec>Toronto

我估呢幾日都幾依靠導航

Google Map？
還是其他地圖app?

試過去鴨記五百蚊gps都好準，當然有google仲好…多倫多啲路係田字型，好易揸，另外有toll road (e.g.highway 407)，租車時問下個收費。

留意左軚及當地規則～

Yes

你買個隻係咩牌子？

總之唔好亂咁轉灣就得

唔需要，google 就攪掂晒，怕就dl 定地圖

紅燈右轉呢樣驚有啲唔習慣

強國e路航，問過有北美圖....San Fran, banff/jasper/Calgary, Toronto都冇問題，抵屌……山區會收唔到cellular，offline gps有用